LOCO BIKE至大學站單車全部自動解鎖

LocoBike樂區踩：
因為系統故障，沙田至大學站嘅單車全部開哂鎖，同學唔駛打上黎問，踩左先就得。快啲踩走唔該。

推

Push

⚠轉出去⚠
❗大學 Lab 善用化學品反抗❗
❗HNO3❗
❗Mg❗
❗NH4NO3❗
❗NaOH❗
❗ANFO❗
❗ANSU❗

推！！

大家唔好再用LOCO Bike做rb啦

推推推

推！香港人！戰鬥！

【城大即時】1810 儘管學生宿舍處澄清警方七時半清場消息只是傳聞，不少外藉宿生仍選擇收拾包袱離開宿舍。

城大小心 對家出鬼計引人走 可能想盡早清場